好多人分唔清「總辭」同「拒絕臨立會2.0」

總辭 - 今屆任期完結即9月30日前辭職，無得拎$50萬約滿酬金。

拒絕臨立會2.0 - 唔加入9月30日後100%委任、全無民意授權嘅議會。

兩樣嘢嚟㗎，點解咁多人搞錯

唔加入臨立會2.0，唔等於總辭！